［求救] 搵一首陳奕迅既歌

我只記得前奏係

登登登 登登登 登登登登登 登登登 登登登登登

有冇神人同我搵到係邊首歌

求幫手

弱

真係歌詞一句都唔記得咩

唔記得，得個前奏

無人之境？

Ching你連高低音都冇好難幫你啵

活躍症

soundcloud 幫到你

音都冇就難左少少既

燈登等 登燈燈 登登等燈登 登登燈

唱出嚟啦屌 摩斯密碼咩

孤獨探戈

呢首?
夠哂多登

我記得係陳奕迅唱

燈同登個音有咩分別

Sad歌黎

樓豬唔理我 唔幫喇

燈高音啲

粵語殘片

咪唱左囉

阿牛？

都唔係

可能真係
櫈櫈登 登 櫈登登登櫈 櫈 櫈登登登櫈～

叫你唱出嚟upload上soundcloud 你咁叫寫咗個讀法出嚟

淘汰?

開不了心？

無條件?

點解我笑左

月球上的人？

我記得首歌中段有 啦

猜情尋

1874

Lonely Christmas

中段係 la啦拿 拿拿Lah lahla拿lahlah lalalah

306424770

仲唔係呢首?

燈登等乜都有哂

每一個明天

超級無敵故歌仔時間

連登第一界估歌仔大賽

忘記歌詞？？？

我不好愛？

樓豬希望你知道我唔係話你忘記歌詞 而首歌真係叫忘記歌詞

仲離譜過上次miniso個巴打

等？
陳奕迅version

我記得DUO 好歌獻給你 都係啦啦啦～

我有我愛你

應該係陳奕迅係叱咤唱既花灑

睇黎首歌幾偏門

會唔會係四季

留名等睇俾人撚

你錄出嚟啦好嘛

YEAH!! 係啦 唔該哂

up段野上soundcloud la

每一個明天？

咁都搵到

我都幾好記性 前奏中曬

咁都知

屌你係咪媒黎架

竟然唔係撚狗post

屌 真係好難估喎ching 古巨基嘅歌 你係咪唱k聽人哋唱咖

屌你
do re mi fa so 都識掛？
登咩野

有冇估到啦 自己睇唔明都屌人

有冇諗過其實係人地勁

痴撚線

SUPER~!

仲以為係k歌之王

啦果part即刻估係花灑 反而開頭登估唔到

巴打不如再出多幾題嚟估吓

一絲不掛

自己睇唔明？呢到咁多巴絲都唔知你噏乜喎 我就睇到拗撚曬頭 叫你錄出嚟又話已經唱咗 你估個個都好似上面個巴打咁勁理解到你講咩咩 曬咗我20分鐘

變左遊戲

sor囉

下首係咩?

仲想搵多一首

都係陳奕迅既歌 今次前奏有高低音

燈 燈登橙登登登 燈 櫈登 登登登 登等 登登櫈登登 等

jingle bell？

燈燈 燈凳凳燈 燈凳 燈凳燈凳燈
睇下有冇人估到

燈同登有咩分別呀on9?

k歌之王？

給愛麗絲？

我一開始都諗係咪花灑

沙龍

一睇就知係婚禮進行曲

一開始都係諗孤獨探戈
不過孤獨探戈係:-
燈燈燈燈燈 燈燈燈燈登登登登登登
d燈唔會分得咁開

登你老母

屌

不如不見？

大家唔好怪樓豬...

我登你老母燈呀
燈呀嘛 夠光未呀

我都諗佢

前奏定咩嚟

樓豬依家俾機會你贖罪 呢條10個鐘嘅片有好多登燈聲 你聽曬佢搞清楚啲音域 遲啲有邊首歌唔識再開post

笑死我#:-)

加一，呢個post睇到我係街笑出聲

係咪孤兒仔？

給愛麗斯？

你冇打錯呀可

樓主真係成個on9仔咁樣

等登燈躉鄧～ 躉凳登～ 燈瞪蹬㔁

我以為係

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧佢
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

夕陽無限好？

咁撚樣都估到

又嚟

呢段即刻知係花灑 樓豬都算係咁啦

不來也不去

遠在咫尺

點解我會覺得係關楚耀同譚詠麟首合唱歌

Jingle bells, jingle bells,
Jingle all the way.
Oh! what fun
it is to ride
In a one-horse open sleigh.

Lonly Christmas

好似上左Yahoo知識家咁
以前又係有人得個啦字去求歌
家陣就得個登字去求歌
仲要有神人真係搵到首歌 真係佩服

一絲不掛?

( Show Blocked User - 徒行 ).屌你老母要人幫仲咁撚串

心的距離?

用數字啦on9 係到燈登凳撚知你up乜咩

開估啦 係人來人往

主旋律？

shall we talk

不良嚐好？

無條件？

KKBOX哼出黎有得搵

到底有邊首歌係carry唔到燈

See you again?

屌你老母

橙你老母閪

皆大歡喜？

歌頌！

無人之境

仆街啦

不死傳説

一切還好 符合曬你啲登登登

唔爭氣咁笑左出聲

有冇link聽下 首花灑

Lm

古巨基版個前奏都係登登等

痴撚線 咁都估到

一定係大長今卡通版

見到個橙仔笑撚死

我以為係任我行

自膠

笑撚到仆街

1874？

求歌都可以咁好笑

屌你老母
我叫你唱呀
唱呀
登你老母呀
燈你老母呀

又原來係花灑...咁又唔怪的樓主喎

不過首歌係基仔既...

有人話花灑, 佢係有翻唱過

BTW見到個橙字笑到仆街

於心有愧 (?)

於心有愧

幸福摩天輪

新定舊

有人中左啦

完！

我知
下週同樣時間（再見）
專輯：打得火熱

一定系除非唔係